傻閪熱狗水晶姥姥一百步笑五十步，賣樓蝕左幾多個十萬

連登不嬲多假膠，水晶姥姥又信到十足
蝕十五萬都替人手震，咁佢自己賣樓蝕起碼幾十萬佢咪爆血管

水晶佬佬連層樓都冇埋
唔知佢老公點睇

推

如果無仔，應該離撚左婚
咁撚百痴嘅老婆